（保鐵票）袁國勇：中国科興疫苗適合院舍長者接種

袁國勇 許樹昌 何栢良 梁卓偉

梁子超 張竹君 徐德義 陳勁松

出來恐懼啦

等d 廢老死晒

95%打placebo
5%打真野，作臨床測試
出事率最多只有5%

其他弱國可以放心用支國野

咁都要送人一程

咁佢會唔會打？

阿勇好黃架屌你
樓主熱狗 拉

死熱狗又散播恐懼
拉

第三期臨床測試

阿勇係咪曲線玩楢山節考

屌你阿勇 適合醫生 為院舍長者接種
每次D中文都有D料

G持

有效率 0-100% 呀笨

今次真心認同專家議見

支持

啲老野無咩命享咪打隻有效率可能無咁高嘅疫苗

好呀好呀~~~~
打啦打啦~~~

等佢老人家打先囉 UbI7Si0p:UUxP9HApC7V9MkgGfs18A9EjDM0y

50-90？ 巴西測出來係50、土耳其測出來係90？

作為一個科研人員當然相信科研報告啦

既然報告話你呢隻副作用最少， 梗係畀啲專貴既老人家用

今次撐勇仔

不嬲支持其他人打科興疫苗 打咗仲可以唔帶口罩
前兩日聽新聞講科興疫苗有效率50-90%
痴撚線 你唔好講0-100%

咁多現成白老鼠可以用

你估d家人傻架咩
點會簽名 除非你強制